招絲打3月17一齊睇dear jane演唱會

因為朋友話唔得閒去睇
所以宜家多左張飛
招絲打3月17號去睇dear jane演唱會

利申：我係絲

好想睇

Tg傾？